開槍片快D up上twitter!!!

然後比侵侵,佩洛西等國會議員睇!魔警出子彈,我地都要比子彈人!!

走開啦
P牌仔

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

收皮啦 波台狗

睇死你都係做狗

幫推
等片出tweet

入！！